## Class P24\Rest\Model\Base 
Родительский класс моделей выгрузки, который имеет общие методы которые используются в 2х дочерних кдассах Company и  Realty. 
Классы моделей выгрузки поделены на типы инфоблоков. То есть для каждого типа инфоблока есть свой класс. 
Полный импорт запускается в родительском классе. Так же там есть функция очистки онфоблоков от данных, 
которую не реккомендую использовать без особой надобности. 

## Важно! 
Обратите, внимание импорт работает последовательно, соблюдение последовательности 
важно для корректной связи данных. Так же, надо обращать на обязательные поля элементов. К примеру, у 
недвижимости поле агент обязательное, то есть если у агента не заполнен телефон(обязательно поле) то он не выгрузится и не выгрузится 
вся недвижимость которая с ним связана. 


## Class P24\Rest\Model\Company 
Класс по работе с моделью инфоблока компании, данный класс умеет выгружать и обновлять элементы инфоблоков. 
В данном классе реализована выгрузка гео данных, филиалов, менеджеров и отзывов. Филиалы имеют ключевой фактор, так как они связаны с доменом и большим колличеством недвижимости.

## Class P24\Rest\Model\Company
Класс по работе с недвижимостью. Работает с недвижимостью, застройщиками, ЖК клмплексами.
В данном классе выгружаются еще и категории недвижимости. 

## Namespace P24\Models
Вспомогательные классы для работы с ядром битрикса. Там лежат функции по работе с инфоблоками
и hl-блоками. В классе P24\Models\Iblock\Main лежит функции по подготовке полей для выгрузки.
Там описаны основные типы полей которые используются в выгрузке, и вам не важно какое теперь поле появится, вам достаточно добавить его в БД и 
если оно описано в классе то оно будет работать.

## P24\Rest\Request 
Основной класс который делает запросы к апи и воззвращает массивы данных. 
Для запроса к любому методу апи надо сначала создать ключ инициируя конструктор класа. 
После чего вам доступен любой метод данного класса. 